話說發現現代人無左電話會不知所措

我係頭先一個人返屋企，點知電話無電，然後要全程坐個幾鐘鐵無得玩電話。初頭感覺係會察覺多好多身邊既野，同埋原來啲人既對話都幾有趣但到後面就開始覺得悶，靈魂慢慢變得空虛，覺得好唔自在，跟住一返到屋企插電上到連登就好感動

係咪得我係咁，定好多人都試過

其實好正常，就算冇人搵都會打開啲app碌一碌

以前冇智能電話會帶MP3 書 遊戲機嗰啲
咩都冇搭鐵係悶啲
搭巴士仲可以睇下風景

最尷尬嘅問題係如果你搭車唔知望邊度好

我會周圍望

會望住同一個位發呆

啲人會覺得你好奇怪
因為如果有人咁做，我都係咁覺得

坐個幾鐘鐵

可以扮下白卡佬

大西北

邊度返大西北冇得搭巴士

堅尼地

唔識搭971去西隧口轉車? 係都要搭黨鐵

第一次去下次會

The term NOMOPHOBIA is constructed on definitions described in the DSM-IV, it has been labelled as a “phobia for a particular/specific things”.

見到唔少鬼仔會睇書
唔係ebook嗰隻

作為接收資訊嘅渠道，又可以同人溝通或者保持聯絡，又可以打機睇書聽歌等等，又有埋電筒計數機GPS，好似一把瑞士刀集多功能於一身，唔見左或者無電都幾麻煩，太多個人資料了

坐狗鐵一定要碌電話如果唔係會好似冇嘢做咁好唔自在
坐巴士一定唔會用電話，多數聽歌訓覺望風景望街d女

頭先搭車都見到個，好正

放假係屋企除咗瞓教之外全日都望緊部手機